{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022031014474/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 반팔 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの薄いブイネックTシャツであるSS22 / 422342LIG5はレギュラーフィットでデザインされています。 この製品は肌に優しく触れて快適に着られます。 素材は表地で綿100%使用しており、洗濯方法についてもご案内しています。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使わないように勧めています。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、一部の脱色や毛羽立ちが発生することがあると案内されています。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、手洗いが必要な場合は軽く洗濯することをおすすめしています。 製品の損失は機械洗濯によって保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけでも避けなければならず、金属副資材と肌の直接摩擦を避けなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。体質によっては皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時に一部収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあります。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはレギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにしてください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると、一部の脱色や毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いする必要がありますか？",
            "answer": "製品は機械洗濯によって保護されず、手洗いが必要な場合は軽く洗濯することをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンが必要ですか？",
            "answer": "製品は暖房器具や高温のアイロンがけを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは肌に優しいですか？",
            "answer": "素材は肌に優しく触れて快適に着られるように設計されていますが、体質によっては皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯すると収縮しますか？",
            "answer": "水洗い時に一部収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは太陽光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 400
    }
}